今日三罷 無疑係失敗

唔好意思
呃左你入黎日今日罷工其實係成功
問題係傳媒冇乜報導

今日三罷首先我要好多謝機場嘅手足
因為機場罷工係好成功
亦睇到政府冷處理，證明林奠政府嘅死穴係經濟
因為佢地大部分嘅支持者都係要和平有飯開
今日記者會都話阻人開工，手停口停

今日遍地開花，各區嘅手足都好落力
但今日完左之後，大家覺得有冇退讓嘅意圖?
政府係完全冇意圖回應!
我相信開哂18區狗肉BBQ，政府都冇反應，因為D 狗跟本係condom
8月放暑假亦欠學界罷課嘅聲音

相反，林奠政府仲反攻我地係港獨

我地認為黎緊應該做嘅野
1) 8成力打經濟戰
a) 8月18區罷買，輪流去各區大商場呼籲罷買，著黑衫，帶標語，靜默行街。全個。商場都係黑衫，市民唔想買，商場又吹你唔脹，狗又咬我地唔到
b) 各行各業罷市，呼籲8月特定日子某行業罷市，各行各業遍地開花
c) 全力儲氣，9月初真正罷工罷課罷市，全民皆兵

2) 2成力打遊擊
a) 星期六日繼續遊行，以和理非為主導，減少暴力場面，提升市民嘅觀感。和平8月，拉攏民心。話俾佢地知，我地暫時暫停阻礙式嘅示威。
b) 9月真三罷後，冇回應，勇武全面進場。話俾市民知，係政府嘅無能同龜縮!

不分化，不切割
歡迎討論

高汁 post

有經濟影響係三罷既主要功用，而恒指其實已經證明咗大家既成功

推, 合理分析

癱瘓經濟最重要

我同你睇法差唔多
明明今日suppose係和平 不過今日/聽日既媒體只會又屌黑警/「暴力示威者」

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

勇武撚狗set 個路阻就搞掂
d狗已經去到無人都放煙
咁我地就有時有人，有時冇人，撚9佢地

其實罷消費真係唔難
唔係叫你三餐自己煮
簡單啲必要消費＋支持良心小店就okay

另外大家可以上網睇多啲唔同外國牌子
有需要既開個post夾下單share運費
分分鐘平過落街買
係時間上可能唔太方便

前線係出面發咁多夢
和理非做多少少都無問題！！

集思廣益
繼續推

聽日支共新聞辦開始搞吹風會
估計都係講我地係暴徒暴力暴X
想我地喺國際傳媒嘅coverage 消失

8月應該全面打經濟，用國際傳媒向支共同港共施壓

因為
1) Trump Trump同中共傾唔掂數，我地要俾子彈佢打9中共
2) 香港日日夜夜都係衝擊同示威，對國際已經冇talking point，中美貿易戰加上香港經濟戰，呢個point比示威衝擊更juicy

[15分鐘閱讀]追求成長，比追求成敗更為關鍵

推

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

香港人講錢最實際
所以政府先講經濟下行
既然佢咁講
就直接送佢一程
經濟下行唔係市民問題
係政府施政不當

同意

十一前一定要黎多場大遊行大罷工
響支國建政70周年兼閱兵幫佢賀一賀

美股港股都大跌，人仔破7，
係時候全力推經濟戰!

國際貿易關係又遇波折，市場風險偏好降溫，全球市場普遍下挫，美股低開低走，道指中段跌幅擴大至逾700點，跌穿25800點關口；同時，人民幣今日「破七」，原油期貨下跌，市場投資氣氛偏淡。科技股大瀉，蘋果股價下滑超過5%，納指跌幅超過3%。

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

Push

可以

pushhh

高汁

有見地，罷一日真係唔夠

推
一有勇武傳媒就主要focus係勇武場面
要停一停（包括不合作運動），搞番一輪類似82遮打集會咁，一完即散

班狗今日記招似想停不反對，怕是已經無分和理非同勇武回合了

真,罷買真係要認真搞搞
今日添馬仲有好多拎住標語既去左個CANTEEN食飯

狗肉BBQ

近來難得一見嘅理性post

今日辛苦哂前線兄弟 接住落黎交比和理非既手足

啲定期就到去銀行攞錢啦

大家要買野想平 唔一定要係商場買
一齊夾oversea shipping
Share discount都得嫁

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

和理非後續 維持loop

五大訴求，缺一不可

和理非同埋勇武真係唔可以同一日搞
因為衝突好容易囉晒個media spotlight
報紙頭版有限，你估佢擺罷工定係勇武游擊？？

冇人屌標題黨

Nice job push

其實有用
你睇今日咁多人提早收工
對經濟一定有影響

下個戰場:機場

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

所以要：
先罷工
等有冇noise等政權有冇回應
再Set 死線迫佢回應
冇回應，手足出
咁樣？

應該要快搞機場，要比機場手足知佢地今日做得好好

所以要：
先罷工
等有冇noise等政權有冇回應
再Set 死線迫佢回應
冇回應，手足翌日做野
咁樣？

少開拖多做show
蠢人係大多數
你要比好睇畫面佢地

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

我知道大家都好嬲，但我地最終嘅目的係要令個運動成功！！！！

五大訴求 缺一不可

太早己經進入左衝突階段，一有衝突就冇人理罷工

時刻自省

我屌你老母用撚完釣魚標題未？
你知唔知唔係個個都會禁開每個post睇
釣魚標題同散播負面情緒無分別
睇得多就開始會覺得就輸
咁以後係咪唔撚洗打呢場仗？？？

你知道嗎？

空運佔外貿42%

私人消費佔GDP 68%

Agree

Push push push push push

Agger agger push push

睇咗咁多篇寫得最中肯最好嘅一篇

推，去各大商場有得諗

屌你個標題
內容係幾好
Push

日日都可以罷買罷消費大商場！ 幫襯良心小店啦！

其實佢地可能覺得放得幾好玩

1. 比時間個story發酵
2. 政府唔回應
3. 攞正牌升級武力

要去咁啲過期貨嘛

拜託聽日至星期五大家開始重返連儂場

今日衝突場面又令和理非行動冇哂fo

鬼節加插全港燒街衣比林鄭全家，狗狗全家大慶典。

9月開學靜一靜，谷去九月三十及十月一日可國㷫，和林鄣

要達成五大訴求都係兩招

管治成本
永無寧日

勇武同不合作運動係聚焦既，問題係消耗一樣大
和理非集會遊行成本低，到今時今日人數都唔係大問題，但問題係做唔到 "管治成本" 同 "永無寧日" 依兩點。你見柒婆日日叫你和理非就知

依兩月發得大係因為勇武、不合作運動、和理非撈埋一齊。所以柒婆之前日日叫和理非同勇武割蓆。

至於儲氣，我個人覺得洩氣既機會仲大。個社會一靜番柒婆已經可以上京邀功。

所以我覺得下輪大規模運動係等唔到九月，但可以改進既係先做大規模預告同文宣，set 好deadline，有曬目標到時封三隧都唔怕被屌。

777 而家淨係識講暴力 阻人返工 扣港獨帽
話因為示威影響經濟
tvb機器日日宣傳

8成力打經濟戰！

計畫周期罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆

金融抗爭

推但唔好再做標題黨

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

講撚左成個月
普通人唔會得閒入曬D post黎睇
好多淨係睇完標題同正評數就當睇左
會以為好多人同意個標題
呢D講反話既標題黨會令人愈來愈灰心
最後覺得贏唔到 就唔會想再關心件事
你班撚樣唔好以為一句唔好意思呃左你入黎
就可以當無事
你出個post唔吸引 引唔到人黎正評推post
你係應該改到吸引到人
唔係掉番轉做標題黨呃人入黎

運動已經到樽頸，
焦點去晒黑警到，
野野咁衝擊前線都會攰，市民都睇到麻林

我覺得要轉型
起碼減底前線義士嘅示威成本

我提議 罷買，遊擊，唔好守

推！行動post要推上頂！

我感覺係集會太散記者唔夠
比起之前少左好多關鍵報導，連機場果面搞成點都唔清楚

機場見

我想問大家有無圍過禮府，及要求立法會議員例如泛民，要政府去徹回逃犯條例？

有見地

攬炒

沉著應戰
支持罷買
機場集會
對準林鄭依條毒婦

再計畫罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆

第一 垃圾標題
第二 停勇武一定會開始清算狂拉人
第三 呢次罷工睇到機場係命脈 可以考慮去和理飛

今日新城市坐滿晒人 D舖落左9成

9月2號開學三罷啦不如

機場和你飛？

民智未開，個個都我要番工
轉plan，罷工唔掂

不割蓆 不分化
但切記衝動是魔鬼
前線加油 和理非加油 香港人加油

推
今日真係比太多警民衝突shift左三罷個focus

無限期罷先有用！支持日日不合作，日日盡量不消費，罷買！！

今日既成功好似無咩人提
反而淨係聚焦係衝突到

push

有point

推
但班勇武成日都話要打
完全忘記咗今日好多普通人出嚟發夢
我唔知班勇武記唔記得今日目標係三罷

罷買 機場行動

個策略

但我覺得啲和理非唔會肯出齊晒遊行
721個日得返43萬，如果唔係夜晚警犬/政府on99落錯棋都唔會民意反彈

聽日頭條最理想係三罷搞到跌左幾多蝕幾多錢
但而家肯定係荃灣斬人或暫幾多粒tears gas
唔係要分化 但有時唔一定要用勇武方法

推！

個人覺得勇武同三罷呢啲和理非要配合好
好多時，衝突畫面搶曬焦點，傳媒無得揀焗住播
咁樣就shift 咗做警民衝突

罷買！罷買！罷買！！！！
我地幫佢地罷市！！！

贊成

正路

想認真討論下，停勇武一定開始清算嘅理據係？
到底，停左拉嘅人會多啲 定每個星期繼續拉嘅人會多d? 以機會率計
上星期現場拉左四十幾個，昨天只計天水圍拉左七十幾個
利申，有發開夢，1 ,3 點都支持

計畫周期罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會?返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

？？
唔明
但荃灣斬人其實都係好文宣丫，等全香港認清楚狀況幾咁不受控

贊成
利申6成時間勇武 4成時間和理非

成個旺角都無開鋪咁濟, 唔知TST有無開

對於傳媒一定衝突場面吸引眼球, 今日俾777引戰成功, 蓋過左三罷

香港亂好多港豬都知
佢哋只係不停埋怨
點解你哋要搞亂香港

完全封鎖全部傻閪標題黨

係咪唔記得左呀？

慳氣 宜家出親黎就係要打
完全唔理大局

軍師po 前線留下力先

推和平八月

不受控,就中左林鄭的計
林鄭就係要社會不受控,用黎抹黑我地
將一切責任推落我地度
________________________
其實文宣都跟唔上勇武ge速度,
前兩日都有好多黑警材料,
但D事發生得太快,好多都被蓋過,

武勇已經當自己大晒 做咩都要人盲撐

好認同樓主講嘅野 但係咪撚再標題黨得唔得 你話係成功嘅我地都入黎睇

推
係時候到和理非進場
勇武傷太多手足

計畫周期罷工,長期罷買,9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

罷買先係最難

推
8成力打經濟戰 可以攻到政府核心
9月全面勇武可以俾個死線政府 又可以俾勇武回氣

推推推

六月頭個陣講既
和理非> deadline> 勇武衝 既formula去左邊？

好支持同好感謝勇武派
但我地都要諗下計 對準返政府 逼佢地回應

因為個責任變左係我地出黎搞到香港亂
而唔係佢令到三罷 令香港有直接損失

有用就要推

你可能有道理
但講到話"失敗" 就係對咁多位和理非或者勇武嘅一盤泠水
希望巴打字眼上唔好講得咁撚絕

可唔可以搵一日 星期六日嘅機場集會
之前係平日所以人數冇咁多

Hit n run呢？？ 又可以作為一個抖氣位
勇武停唔停都會清算，如果一停，新聞會係一連串拘捕，日日都會報拉左幾多人，士氣會大受打擊。
Hit n run係俾緊壓力政府，政府一日唔回應代表每一次既漠視民意，對我地有keep住個勢之效，日日都提醒香港人政府有幾咁漠視市民

機場係重點

贊成經濟戰

Sorry
做左標題黨

同意請推新post

82策略 經濟戰全開 遊擊輔助

仲有民間記者會同機場和你飛

五大訴求 缺一不可

覺得暫時勇武要停一停抖抖
要轉其他形式 打狗一黎打唔過 二黎撼動唔到政權
大家討論下 搵個新方向 熱血香港人一齊努力

屌真係一個人都無on狗仔

希望文宣組加強力道

依加啲狗都做晒戲想拉民意，屌真係要集中火力放喺文宣

矛盾可以分為兩類，一類是對抗性的矛盾，另一類是非對抗性的矛盾。因此，處理矛盾的方法也有兩種。處理對抗性的矛盾是一種方法，而處理非對抗性的矛盾又是另外一種方法。如果把對抗性的矛盾當作非對抗性的矛盾來處理，那是錯誤的。如果把非對抗性的矛盾當作對抗性的矛盾來處理，也是錯誤的。

講錢

各位繼續努力

可行

1a一定唔行得

到時得罪商戶
或者d商戶果日唔開

今日既罷市就可以比政府曲解做怕左示威先唔開鋪
而唔係因支拎運動而罷

得罪無辜商戶到時大家果日冇運行

推
1a唔得
其他不反對

up

高汁 pish

樓主策略正確

唔同意你做標題撚
但個plan值得參考

推

諗清楚先好行1a
1a變相縛住商戶同政府利益
唔好做1a

建議］ p牌正負評顯示

真係唔好再比人拉咁多
呢方面輸唔起

聽日報紙都未賣

唔好行1a,唔好得罪商戶同商場
唔好搞到商戶同商場因利益歸政府邊

仲有咁做就等同對商場開戰

日後義士商場逃走點拉上仇恨

求下大家唔好行1a

推唔好行1a,不得利益而拉仇恨

唔抵呀

光復香港 時代革命

推no 1a

計畫周期罷工,宣傳長期罷買,部署9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

搵第樣換1a

機場港交所

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

要跑數

求下你地唔好再做標題黨啦

雖然有啲太早講 但係9月30大罷工 又係星期一 又係國慶前一日 過左12點啲警察敢唔敢造成流血

一星期有一日罷消費會有好多中產支持。

Push!

In fact, the clashes overwhelm the media, so, that diminished the impact of the strike. 不分化，不切割, but please be strategic!

而家警黑官勾結，佢哋唔使坐監

恒指跌左咁跟住呢
對民主係咩幫助

睇埋而家DJI,美國呢個關稅真係黎得合時

如果今日罷工都搞到全港大亂
下次又有罷工D人就當颱風黎識唔返工啦下話?

屌你又玩標題
唔係hi錯都唔會入咗嚟

支持 有時間性
等市民睇到無論做咩政府都係唔表態

但係9月仲有冇咁多勇武？

下次推動產業工人 主力去罷工，罷多於一日，例如三日，
不斷升級至一周

終於有d可行 同討論到既意見

同意
文宣，和理非，文宣，set deadline，勇武再進場！

代表做對了

818 及 9月初 活動要加強文宣，起碼俾夠十日八日時間宣傳

機場呢

推
搞d 狗好似真係冇乜用
因為林鄭心諗who fking care
同埋搞狗會失去好多手足

但另一方面又想睇下狗狗幾時頂唔順爆煲

武勇派都唔回應你 政府更加采你

講真只係和理非出嚟真係無用，林鄭根本唔怕，根本覺得無威脅

收皮 散播失敗主義

Push!!

與其罷工不如罷買
仲有效

開左新post，集中講經濟戰

8月經濟戰 9月勇武再起

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

最好儲定氣10月1先一次過爆大規模罷工
等林鄭同中共係全香港人面前冇晒面

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#全港集會
#直至政府跪底

試吓將罷工轉做罷買
多啲人參與到成效又會顯著

同意
本身條formula都唔見左
我只不過係將和理非拉長，勇武放後D
勇武衝得多，港共同市民都麻木，要再升級就更有難度。要用返個formula，民意先喺我地度

另開左新post，集中講經濟戰
唔做標題黨，請大家推post

8月經濟戰 9月勇武再起

支持九月先再三罷
一鼓作氣

但亦係最有用

機場應該大做

另開左新post，集中講經濟戰，有講少少航運戰
唔做標題黨，請大家推post，再俾d idea

8月經濟戰 9月勇武再起

今日政府係明顯有意為之
由狗先主動挑起衝突
再call 刀手同福建幫
加埋林鄭記者會
全部都係模糊焦點嘅行徑
原本成功嘅罷工除咗經濟戰外(講真，罷夠一個月都係少錢)
最重要係聚積政治能量
但今日焦點去晒警民衝突度
只係又落之前光復行動套路
冇新所得 難以總結罷工行動實際規模同所得成果
今日勇武的進化亦只是安慰獎

不過，既然今次抗爭係長期作戰
今日罷工亦係寶貴嘅和理非經驗
反思一下，今日用七區集會同罷工配合或者係失敗嘅嘗試，係錯配今日主菜
因為1) 區域集會不分職業，令各種職業罷工聚合嘅文宣力量難以兌現(所以機場罷工相對成功係因為有頭有面) 同埋2) 分區集會冇明確主題，亦冇明確參與對象，易變成"守護家園運動"，變成勇武主場(不論主動勇武定被迫勇武)，最後浪費咗罷工，同星期六勇武冇分別

罷工係一個代表打工仔嘅抗爭運動，代表社會一個群體嘅抗爭，亦係和理非大技
如果要將其力量推而廣之，應該係用代表表社會各群體嘅行動聲援，例如銀髮族遊行，各職業嘅遊行集會，加上其他大大小小活動 (塞鐵，連儂牆，放映會etc, 小規模勇武亦能接受)，先聚積到最大政治能量同教育成果
不過我並非諗活動專家，所以有乜搞作就交俾有諗頭嘅人

但係之前都有啲商場比狗入去打市民

真
所以罷買更有效

值得參考

同意

林奠今日個口吻都係拉攏中產同藍色草根
話今日影響民生

另開左新post，集中講經濟戰
唔做標題黨，請大家推post

8月經濟戰 9月勇武再起

Pish

新城市同雅景臺後都冇左d商場屋苑搜捕?
今次搞1a,商戶報警商場冇得唔比狗入

仲會比人文宣

成本唔大唔細但實得罪人

但完全換唔倒利益

我鍾意你呢個point

8月18區罷買，輪流去各區大商場呼籲罷買，著黑衫，帶標語，靜默行街。全個。商場都係黑衫，市民唔想買，商場又吹你唔脹，狗又咬我地唔到

首先要去沙田新城市罷買

咁首先
1) windows shopping 冇犯法，如果有位俾佢告非法集結，咁我地咪著唔同色衫囉，最多淨係一齊帶口罩。因為香港病了

2) 去奶共商場咪得囉，奶共就係罪，佢已經得罪全港市民，我地使L驚得罪佢

另開左新post，集中講經濟戰
唔做標題黨，請大家推post

8月經濟戰 9月勇武再起

手足分析合理 推

今日所有記者都跑晒去跟咁多條戰線，都跟唔到罷工既新聞，唉...............我都無眼睇了

今日主題係罷工，理論上係和理非回合。但我都明白大家喺琴晚咁多壇嘢下好難忍住道氣，我都好嬲。
但今日有關罷工既新聞真係唔多，有啲覺得勇武係咪騎劫左罷工…文不對題？

勇武做咩都得，放核彈都唔割，但唔好騎劫罷工，因為前者既前設係打對家，後者係打自家。

今次真正第一次罷工，大家下次可以罷得更好。加油！！！！！！！

都話左前線勇武果批人都被騎劫左，變為為勇武而勇武，無眼睇

支持

喂醒未呀？咪撚再睇分化post

Agree 推推推

講真，今日除左天水圍個左膠，其他都做得好好！

失你老母敗呀

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

今日重點丫七區開花，做到班狗仆街

Support

損害到當權者/商家既利益 自然會更積極考慮接受5大訴求

加埋機場，大家唔洗日灑雨淋有冷氣又有外國人睇晒，黑鄉又唔會出現，其實幾好

我對唔住前線手足！！！

三毛唔推 我幫推

推合理分析post
罷買暫時係最易同最快做到

其實跌700點真係唔係好多
平日消息差少少都波動幾百點

盡量罷買只光顧良心舖頭
留返啲錢草又好 兌錢又好
盡量唔好消費啦 飲少杯一芳同閪茶都慳到30蚊架啦

利益先係權貴最怕失去嘅野
支持定期罷買日

我諗係前晚太多單令人嬲爆既事，例如天水圍嗰邊，同埋事前無大大力叫人和理非。我都錯左。今日主角應該係罷工既公務員、空管人員、司機……

罷買咪搞太古嘅商場呀

[長文]為甚麼我不聯署？

需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

有料

機場宣傳力度不足

認同要有策略咁勇與和
同埋要團結到香港人三罷
咁樣雖然影響經濟同市民飯碗
但長痛不如短痛

今日主題係罷工，理論上係和理非回合。但我都明白大家喺琴晚咁多壇嘢下好難忍住道氣，我都好嬲。
但今日有關罷工既新聞真係唔多，有啲覺得勇武係咪騎劫左罷工…文不對題？

勇武做咩都得，放核彈都唔割，但唔好騎劫罷工（詞窮），因為前者既前設係打對家，後者係打自家。

今次真正第一次罷工，大家下次可以罷得更好。加油！！！！！！！

真。
又心痛被捕者，
又心痛罷工被搶蕉。
真心要相信罷工既力量同俾罷工呢個行為發展既機會。

真

政府故意冷處理姐
但國際新聞有報

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

荃灣斬人係有利我地既事件，但同時搶左焦點。新聞報紙有篇幅制，電台有時限，記者會擺咩事件做焦點？罷工定荃灣斬人？相信都係擺荃灣斬人等衝突場面。換言之罷工係無輿論無壓力，但當然係會有實質經濟影響，但就無咩人會講。無人講就無人相信罷工係有用，咁之前又叫人罷工？

我係罷工既人下次就唔罷，因為無人相信罷工既力量，只會放假集會遊行做支援。

認同
今日發夢港島不斷快閃
身邊以前一齊作戰嘅勇武巴打已經唔見晒
希望大家可以俾我哋抖下
夠膽擋子彈嘅人係我哋嘅王牌，要係最緊要嘅時候先出！！
珍惜勇武

歡迎討論
我個人覺得玩經濟影響係好難得民心
相反可能令原本中立嘅人因為被影響而反對
淨係香港一大堆sales冇數交冇晒commission都真係好難叫佢地支持
仲有班靠股市發達嘅無業遊民
我個人覺得不論黃藍都好，有一樣野係大家都冇辦法不承認嘅
係宜家個政府班子已經冇能力處理香港嚴重撕裂嘅形勢
無論黃定藍都想呢場運動快啲完，可以返返去正常生活
所以我覺得係咪應該針對政府嘅能力問題牽起大家都對林奠同佢班子嘅不信任？
而如果真係可以發動到連深藍或者黑警都支持令佢有機會倒台
黎緊要接班嘅新共匪候選人起碼都要對宜家嘅社會訴求同撕裂提出全面嘅解決方案，
咁先有機會將被補嘅義士釋放，
如果林鄭唔倒台我睇唔到有平反嘅機會，
就算佢肯成立獨立調查委員會想平息民憤
被告暴動罪嘅義士都逃唔過入冊嘅命運

push經濟戰線

但係咪要喺三罷嘅日子就可以商榷下

[分析文]《從梁天琦思想應用今日既局勢》

其實我唔覺係標題黨。
但唔完全係失敗，因為喺經濟上既壓力已經造成左，但就會欠文宣，欠宣傳罷工既影響同力量。惟有下次做好啲。
幫你推左，支持金融核彈

準備5年前散水程序
根本一模一樣
帶風向
勇武果班又比和理非割撚左
然後就得返和理非集會
再警犬暴力驅散運動
完

依家割撚左班勇武叫佢地收工
仲有邊個9月仲有心機歸隊？

居然搵到一樣諗法既人好感動

推！！？？

香港人加油

政府條仆街 點都會將經濟差 話落示威者度！
就推爆佢

幫手諗諗佢

八月, 和理非主場 勇武休養生息
不分化不割蓆

和理非運動係好重要
要試下啲新玩法
唔好淨係識塞鐵
依家林鄭睇死九月開學就唔夠人
所以想縮到九月，同時屈9示威者只係想搞港獨

唔好再打打鬧鬧情況出現，這個是文明社會。老尾都係用經濟因素去做事。老尾都無咁暴力，不要傷及市民的心。

的確再同警察互打落去都唔係辦法
有冇人可以講點換美金
大量換又洗唔洗手續費

推，輪流去唔同商場有得諗

記唔記得 提過香港人適應力好撚強
但副作用係容易麻木

我個人覺得 同樣道理可以用喺三罷到
頭一兩次一定反彈
但週期性一次 大家可能慢慢適應咗

麻木咗被罷工 但癱瘓經濟成效仍然喺到

最後訓練到大家心態好似法國佬咁

唔可以沉

夾運費唔錯，可以同文宣講

超高汁分析

攻狗屋比三罷更不失民心

但我哋都應該宣揚返罷工嘅成效出去，加強士氣之餘等香港人知道經濟手段好有用。

推到有文宣

星期六日每個大商場塞一萬幾千 齋行街 攰就坐係地下抖下

推
每個星期六日集體去某一個商場
可以嘆住冷氣舒服抗爭

可以參考
但點樣去安排罷買

用兄弟爬山 各自努力好啲

推！！

等到9月再三罷 會唔會隔太耐？

經濟從來都係香港命脈 我地要智取救義士 希望大家唔好覺得非勇武就等於當義士係condom!!

慘 你做咩咁多負皮

再推！

今次罷完零回應不止 對家武力仲升級咗
所以要考慮罷工恆常化先得

1) 8成力打經濟戰
a) 8月18區罷買，輪流去各區大商場呼籲罷買，著黑衫，帶標語，靜默行街。全個。商場都係黑衫，市民唔想買，商場又吹你唔脹，狗又咬我地唔到
b) 各行各業罷市，呼籲8月特定日子某行業罷市，各行各業遍地開花
c) 全力儲氣，9月初真正罷工罷課罷市，全民皆兵

2) 2成力打遊擊
a) 星期六日繼續遊行，以和理非為主導，減少暴力場面，提升市民嘅觀感。和平8月，拉攏民心。話俾佢地知，我地暫時暫停阻礙式嘅示威。
b) 9月真三罷後，冇回應，勇武全面進場。話俾市民知，係政府嘅無能同龜縮!

不分化，不切割
歡迎討論

太多港豬？

被捕太多成本太高，而且民意需要觀察，勇武請休息一下

要買嘅建議去番屬於香港人嘅商場買

麻煩在 係三罷之後 發生警民衝突
media 的focus 就去哂個度
減低左三罷的影響

只係政府同傳媒係度玩冷處理

有得諗，不過成個8月罷就難d，始終香港人有好多都係關心經濟，真係想聚民意可以試下間歇性咁罷可能今日罷買，幾日後再罷市，罷完買要買番d野果陣去番有份參與罷市嘅鋪頭買，咁就唔會益左其他人

1

唔使咁心急論成敗，今朝一睇財經新聞老美已經發賀電

負評
Block
上一頁

回一回氣先

罷市好有用 多啲用文宣令和理非支持下 可以一星期兩日自己帶飯 唔好消費

püsh

得閒轉下型式，又回一回氣

繼續關注被捕義士

同感

pish

唔好搞咁多標題黨啦
嘩眾取寵

大戶都開始散水，攬炒

前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

機場不失為一個好選擇

呢d行為唔會令佢地兒得施政不當
香港本來經濟繁榮
你地令到經濟下行
一定有大量民意企出黎反對

老實講，琴晚已經見到呢個po
不過無入到因為個標題已經令我灰左

agree
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先la

高質還高質，但無必要標題黨
同01嘩眾取寵有咩分別

少d同班狗玩
真係吾想前線犧牲
去商場機場示威諗得過
你睇新城市d鋪都少開

推

五大訴求 缺一不可

推 但哩啲title好煩

完全唔失敗

..

班黑狗係度打飛機，笑死

推
高質
認同

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

覺得2A幾好 不如全部去哂香港最大果個商場 靜坐

傳媒無咩報係因為焦點去左不合作運動同傍晚的衝突

完全無人提3罷成效，令人錯覺罷工無用

效果成功但比人冷處理同轉移視線
飛機航班因划火罷工而大量取消幾乎冇報過
新聞淨係集中去報地鐵阻人返工
比人spin咗去交通阻塞同安全問題而冇返工或冇開鋪而並非因為自己主動罷
而最後亦冇具體或參考數字講幾多人響應

元朗恐襲後嘅722，大家真係驚警察黑社會勾結，白衣搞事冇皇管而主動閂鋪
但805好多鋪唔開反而係因為變咗驚七區集會嘅黑衫同路人

其實罷工應該係靠工會宣傳同組織。

今日頭條係咩 有眼睇 3罷有咩用

推
要話比人知罷工有幾有效 一來令大家更有理由罷工 二黎要政府驚到回應訴求

推， 一日半日當然無成效。 絕對值得參考

8月要做

商場黑警難告非法集結
但如果得罪商戶佢地報警
有冇真係犯法黑警都大條道理拉人返去

Nuisance

你去奶共商場都要確保比人知佢地係奶共商戶
實比人屌
屌得黎係冇利益

最重要係冇成效但會拉多左敵人仲失民意

咁應該要罷一個月 或者一年

Thx bro
講左好多我地心聲

尋日條街少左好多人 成功

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

8月要再罷多次，9月全面三罷

拘捕人士增加，
一切都無改變。
每天都係重重覆覆同一件事

去機場啦

可能二樓留言太廢 一堆負皮

梗係失敗.
周圍都咁多 差佬示威者衝突咁HOT NEWS

2) 2成力打遊擊
a) 星期六日繼續遊行，以和理非為主導，減少暴力場面，提升市民嘅觀感。和平8月，拉攏民心。話俾佢地知，我地暫時暫停阻礙式嘅示威。

晒氣啦你 ,次次最後都有超級暴力衝突.,暴力主導就有, 搵鬼信

真 勇武派好重要 但香港非勇武一條路可行
勇武最多打到狗
香港主要命脈係經濟
唔可以輸

你地出街少食d野買少d野，已經夠找數啦。
洗乜搞咁多野，送咁多人去拘捕。

五大訴求 缺一不可
推

同意打經濟戰
除咗罷買 仲要好多好多文宣俾市民理解同認同
另外有無辦法同商界溝通到呢
佢哋講出聲一定有力好多
好似之前香港總商會都出過聲明咁

經濟同心理戰 手足回回氣呀

勇武停止升級，唔好俾警方挑釁，主要遊擊hit and run
要搞到警方每日記者會都講廢話，盡快開民間記者會

和理非全面進場轉玩法，唔塞地鐵唔塞路，機場見

要罷就罷到政府有回應
個柒婆40萬月薪
出嚟記招尻up幾句
佢一日唔出聲，我地一日都唔罷休

我哋要拎更多民意

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我唔覺得罷工冇用喎
尤其係多啲公務員罷工添 可以癱瘓政府運作

你話罷工有實質經濟影響，但冇乜人講
但琴日恒指跌咗600幾點
加埋罷市，其實好多做生意都呱呱嘈
所以我覺得文宣可以朝 「政府冷處理五大訴求、軍政府成立，搞到經濟差晒」嚟做

你攞荃灣斬人嚟比較罷工做咩呢？
手足畀人斬係被動，無人估計到
唔好抹殺罷工嘅成果！！

尋日咁多人集會 逼爆7區 都無人報導
全部報晒民眾群鬥 示威者縱火破壞警署
完全俾人感覺係呢班係搞革命既暴徒 中撚晒林鄭圈套

普通人講你地唔聽 都聽下梁天琦
我地唔係要發洩 唔係要俾仇恨沖昏頭腦啊
我地係要令唔支持我地既人支持我地 咁呢場運動先會贏啊

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

我同溫層入面 FB只見到9成 食彈食煙 打黑社會 阻路 圍警局 放火 癱瘓港鐵～
罷工集會人數，罷工訴求，罷工效果，罷工成效，1成post都冇～

之後香港人既抗爭路線應該係咩？

跟住落黎既路線係咪買軍火 買坦克 直至剷除警隊就可以到達王城攻陷林鄭？

罷工本來係要持續性，係咪應該推動持續性罷工？ 例如逢星期一罷工，鍾意番工既由佢返請佢返 等佢可以做埋罷工手足個份，我地罷工要開心，我地可以家庭樂，可以訓覺休息，可以打機煲劇，點解要苦行？我地逢星期日消費準備星期一罷買罷消費。正式要將經濟押上，唔係迫政府，而係政府需要回應大部分市民意願，政府係必須要面對市民。而且要考慮好保障罷工手足，組織好罷工維權組織之類。

申：和理非

建議集中火力搞 「不合作運動」（地鐡+路面交通），令到日日好多人返唔到工，經濟受影響先俾到壓力政府

8月罷買最好不要搞太古旗下商場喇。
記得去銀行行下，罷買股票，一股不留

罷買所有嘢包括糧食同食水，但要大家集氣，兼夾喺九月實施罷買前儲夠糧
要罷就真係要徹底啲

幫手推

尋日我唔明屯門無警，都仲要起路障，有啲人搞到行公路番屋企，好多不滿聲音，我問大家點拆，啲人仲話我搞分化。

商場靜默罷買無問題，希望唔好去阻止人買。

我地無權去阻止啲，真係想返工放工既人返工放工，亦無權阻止啲人買野。

到時d勇武都比人拉晒啦

焦點去哂各區衝突

推

禁錢未呀

今次係小試牛刀
下次唯一一條跑道都冇得你用

公共服務真係罷工嘅關鍵

但大家應該先成立左個基金先，個效果應該會仲好

尋日樓下約三成商店無開,
其實零售界罷工最有威力

推推

大大力推

三罷要連結多D政府人仕同佢哋都發聲
同埋其中一罷真係9月/10月先見到

但係 雖然係長線戰爭但我哋都要諗下拖唔拖到咁耐俾人BUY TIME
中間要用咩去延續整個抗爭就係我哋8月嘅課題喇

8月暫時除左星期六日之外，
平日停一停野貓式突擊，
至少4點鐘記招會冇咩野大事可以講

老實講今次只係試水溫
9月大家返工返學去罷
先係真正罷工

完全冇發揮到三罷嘅功能
只有機場係成功
鏡頭全部去晒示威衝突

推～

又click bait, 內文幾好都負皮你

屌你唔好標題黨啦 大大個失敗好撚discouraging囉
內容係好好既 但咪撚一黎就話我們失敗啦好冇啊
見到你個標題已經想負皮

改做”重整運動方向”/ “八月主打經濟戰” / “我地要黎個經濟攬炒！” etc. 會唔會好過 “今日三罷無疑係失敗”啊？

先罷市，到九月罷課，之後自然多人罷工

Sor...
太多5毛
開左另一個post集中講經濟戰嘅都沉左底
請推post

8月經濟戰 9月勇武再起

罷買 好難 work
有 target 地罷買會好 d
target 返一 d 後生仔會襯 但親共 ge 鋪
target 返一 d 深紅 ge 鋪，再 suggest 佢地其他 options

例子 罷買背棄年青人 ge 一芳 支持天仁茗茶 老虎堂 歇腳亭

例子 話畀廢老藍 c 聽 錢放中銀 建行 唔安全，要放放匯豐 恆生
如果做唔到 就將最少 ge 錢放中資就夠！

集思廣益！

好畫面呢個一定要推
最近好多相都係班義士點樣去塗鴉，打爛架車
我地知道班義士點解咁做姐
但出邊班人一睇可能會覺得好有破壞性

和理非一定要上場

另一個集中講經濟戰post

8月經濟戰 9月勇武再起

我想再係度同大家傾下，仲有咩經濟戰線可以開
1) 金融戰
呢個星期美股同港股都跌左好多，大家可以一齊放哂d股票,強迫金, 人仔, 港紙唱美金

2) 零售戰
a) 好似前post所講，黑衣靜默行街。不過手足提醒後，我地可以去D奶共, 奶黑商場度。比如d中資商場同鍾意請狗務處高層嘅地產佬。

b) 放宣推全港罷買日，唔消費，唔去食飯，唔娛樂。如果真有需要，只去小店同良心商家，集團式一概唔幫襯

c) 中國牌子一律罷買

3) 航運戰
a) 機場集會，向遊客宣傳反送中，罷買中國產品
b) 抵制中資航空, 船運
c) 繼續追究狗鐵721事件

官方話只係好少人罷工

呢個真
落狗屎都唔黑雨 星期67先會8號波既城市
就係為左比人炒股 要經濟好
本黎平時林鄭話之你係上環打飽佢
佢都唔洗出黎
琴日三罷 即刻要記招 好明顯佢有壓力

支持黎緊8月都和平，再無回應9月再黎料

今日三罷首先我要好多謝機場嘅手足
因為機場罷工係好成功

認同
個人覺得 示威成效係咁排
機場>多區>一個區
機場影響有幾大唔洗講都知
而且有冷氣又方便 真係首選
睇返之前全部去晒一區 好似之前上環 沙田個時
真係好差 林鄭理都唔洗理 比晒成個上環你玩飽佢

正如樓主話 真係要癱經濟 先會有成效 有人理

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

罷工代價大，尋日明明可以好成功，但勇武、和理要協調一下⋯⋯⋯ 有時係和理主場

名加P掛？

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

新聞播都無播，咁樣叫成功？你咪繼續打飛機lo

經濟戰其實啲狗官可能係最唔怕...
佢哋又唔係冇錢
香港又唔係佢家...
有咩唔對路咪返英國返美國
廢的就返大灣區...
只希望中共唔想睇住一個大城市死亡...從而使佢的聲譽受損...
香港啲狗官個個都係尸位素餐咋嘛~怕撚

可唔可以唔好再用假標題？好

完全同意, 俾返工的市民鬧, 俾黑警拉, 俾黑社會打, 其實最尾得到D咩? 報紙頭版? 係CCTVB同親中媒體只報導話我地阻交通, 燒警局。坦白講再繼續阻交通/係社區開戰到最尾只會俾受影響的普通街坊厭惡, 唔好諗住同佢地講問題的源頭係政府, 有幾多平民街坊真係有思考能力去諗依D野?

我唔係鬼, 只係眼見成個運動越來越走向影響普通民生的方向, 講真希望大家唔好咁天真認為只要影響民生就會令到政府聽你講, 幾年前佔中佔旺最尾又係無疾而終草草收場, 普選爭取到嗎?? 沒有, 反而一班戰友坐監的坐監, 俾人DQ的DQ, 自由越收越緊。

總結黎講我唔係叫大家咩都唔好留係屋企做鍵盤戰士, 而係希望考慮一些更加實際的行動去爭取權益, 正所謂怨有頭債有主, 大家予頭應該集中於政府/克警/黑社會身上, 不應該諗住用民生脅迫政府答應我們的訴求。

睇黎你明，因為你paraphrase左次
荃灣同罷工嘅比較唔係我話比較定唔比較，傳媒記者自自然然會比較，佢地係會秤兩件事然後取其重，我只係講個情況出黎

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

同意勇武先休息一下，和理非同經濟戰全面進場，同時目標指向大陸品牌同埋個啲大陸人嚟投資移民

大推

其實六七月零售已經差到貼地，大家只要再齊心啲，俾多幾錢力，效果就更顯著

五大訴求
缺一不可

重點都係要傳媒報道 咁下一次罷工先會有更多人唔怕出黎 要團結先可以贏呀

支共今年年底有2.4萬憶債到期 下年年底仲有一半債要還
毒蛾咁急推明日大愚就係想運香港啲錢上到還債
到時啲2蚊車費 生果金都唔會有架喇
重點宣傳呀

毒蛾為擦雜種鞋不理美國禁令同伊朗交易
搞到美國想制裁埋香港
要俾人知道邊個先係搞垮香港經濟既人

我覺得衝帶黎既效果已經到達極限，系時候要停一停，等大家回下氣，再考慮之後嘅路向

記得攞埋英國同民國政府既旗

未達到預期完美效果 & 反應

不割席

真心多謝機場嘅巴絲

100%同意 打經濟戰好過掟氣油彈 民意戰 推

罷交稅就唔work 因為稅局會出信要求僱主代交 有被炒風險

高汁大推

同意, 我覺得勇武休息下之餘都試下, 離開下連登, 聽下電台,
接觸下大氣電波, 真係可以聽下大家點諗。

如果只係接觸連登, 只會令佢地繼續走勇武呢條路。

因為三罷嘅焦點完全被全日嘅佔路同衝突模糊哂

每日限消費30蚊

明明係3罷, 搞到又佔路又衝突又斬人....
我讚成勇武, 但明明尋日係和理非主場....想爭完文意再打過嘛

搵日三罷去機場全部和理非

高質推

9/8機場

Poster來源討論

逢星期一 全城罷買日

不如九月一再全民三罷

開放討論

建議9月6號星期五
9月2係星期一，正式開學
俾幾日時間做校內文宣

唔知d主要大學開哂學未，未就遲多少少

不合作運動— 每週罷買日

大家唸多啲

和平示威 包圍政府一向係最有效
政府就覺得勇武係最有效抹黑𠹺場運動

政府覺得影響民生最有效 自然會有市民同義士衝突
仲有車撞佢地 效果良好

唔係呀

好！ 建制支持全港商戶反反送中

我地係應該進退有據

8月和理飛
9月再勇武

好似之前條Formula
和理非 -> 無回應 -> 升級勇武

好！ 建制支持全港老板反反送中 回復社會安寧
送中起碼有生意做

要產生更多不便民生既活動 另更多市民討厭示威遊行
搵唔到食就知道應該行邊條路

點會失敗
我公司d schedule 推到下星期先陸續恢復

好！大批市民買左機票都無得去旅行 一如 與民為敵

放幾多知火頭先可以成功？
係唔係好快會見到警察棄械投降 示威者會攻下一所警局？
如果係用武力可以達到目的 你真係我偶像

點打？ 罷工不合作係打市民定係政府？
市民受影響仲多個政府 自己計下條數

可以增加幾多反示威市民？

好彩示威有暴力 如果唔係政府都出唔到黎講野
暴力既珍貴畫面 TVB CCTV一定日日播
焦點要放係暴力 仇警 放火 不合作運動同普通通民衝突
忘記之前612警察過份暴力 而家睇返示威者會放火 對比下就發覺警察唔算暴力

經濟戰 你用咩打 唔食飯可以唔買米？

和你飛咋喎

88 p牌仔